黑警死全家！

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

『還原甩手指真相』快睇！